俾靚女圍嘅感覺係點?

有個fd番工成20幾條女對兩三個男, 質數仲唔差, 好羨慕

字都唔識 啲女梗係唔理你